WIN10驅動問題

話說小弟灌完WIN10之後
佢個更新自動幫我裝晒啲驅動程式
用起上嚟冇咩問題
想請問各位巴打建唔建議再用隨盒附嘅光碟再裝多次
感謝

你鐘意啦